[保安]各位師兄入黎報下數收左幾多錢

坐座頭一個年初一都收左成幾千蚊

座頭有冇裝電視長開播住TVB

120

200k

百幾萬

大約買到一架寶馬

女友老豆年初一收左萬一蚊
好撚葡萄

你諗下佢平時份人工同工時